「ww3」支唔支持快撚d打仗，重新洗牌

正評：支持

負評：打仗關我撚事，唔好打

一打仗香港就有機會獨立

成日諗獨立係咩心態 而家痴住中國有咩唔好？

打仗有得益既會係你地？

柒頭成日打J

你做開最下賤既底層

你乜野時勢都做底層嫁啦

獨立左你咪又係返d下賤工

將來會發生

果陣在坐各位都唔會係到

到時打核戰

成班傻閪中二病發
好似以為自己係動畫既主角
其實有冇諗過自己只係比人炸到散晒既路人

痴線
我地連登仔全部都係亂世奸雄

大把覺得冇希望既人想死左去一了百了
只係唔夠膽，如果ww3全球冚球產大把人陪點解唔想？

打扙打扙

你唔係FF 打杖個陣可以搵到位上位
打完杖之後可以發達做話事人呀??

睇戲睇上腦

打都係小規模or代理戰爭，唔會關香港事囉

打仗個陣即刻買樓
戰後就變億萬富豪

有無首期呀

點解d柒頭成日幻想自己係災難片中拯救萬民既主角？

事實其實你係起片中出現得半秒就死左既人

當然

現實生活並唔係成日有災難發生

你條賤命得以苟且偷生

換來既係

你要不停出賣你既下賤勞動力來養自己

請你立即停止幻想

你唔係大英雄

你過去，現在，將來都唔會係

你只係一件奴隸般既可憐蟲

所以先想快d打